dinner...

呀b成日食公仔麵無益呀。。。

咩嚟

wa diu

dog food

羊仔你幾時營養不良死

證明左人類食屎都可以生存

伯母搵D咁嘅嘢黎玩

乖啦 唔好成日食營多

佢話係湯

好似成堆炭咁

好多油

唔好食啦 同媽講食飯啦

肉碎雲耳湯 有冇飲?